聖誕快樂

唔敢同你講聖誕快樂
唯有喺呢度當講咗
我仲係好愛你呢
希望你生活愉快

係度講有咩用

無㗎
但唔想令佢覺得煩壓

慘

聖誕快樂呀🎄😪 無機會講 想係度講埋